[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5889)

。。

似半2全2

slow

頂

半大全細撚狗
太正氣唔似日職

大分

半５全５

大分11

On9 365

話你知隔離踢成點

比馬定紅鑽 定係角大

大分你隊閪波係咪咁鐘意和波

咁又無咗半格

屌你老味 696嗰鬼佬咁都頂歪左

大分食撚屎 想玩阿根廷招數？

心跳追返球先啦

又刷,DLLM
入你個波啦仆街

贏半都算係咁啦

咁又6c

推呀 求各路師兄指點

好彩cover到

再嘈半都無

696入多幾球啦一係比人入都ok

好勁

學頭場日職下半冇角

半6全6

想要比馬 洗唔洗驗腦

10.5s點頂

10.5s jump

半8全9時常有

屌冇啦696閪波又冇前鋒咁識控球在腳

lm

Gel

有冇比馬同路

有種半 7 全 10 屌佢老母

半7魔呪準備生效

又半7

半 7 全 10

莊家：收到開個全場9角比佢

心跳追一球啦

估到佢啦 唔通keep住角細咩

11完 ok?

咁估唔估到埋比馬o5ok

想參與下696場波 可以點部署

買反cap

10蚊客勝

三神又炸

北海道俾多隻嚟

大分！
終於拎返全格

比馬！

想要10蚊細角

北海道8.5

10.5細完ok？

咁不如$10 no goal

696正宗撚狗
上次買角大就半1 cls

又得

超級重心 浦和紅鑽

屌 買左比馬

有種就繼續刷

三神立即完場！

下半場開波上到9c 就可以入手角細

北海道反cup啦
想條三串一斷兩關

屌

10c大分

ok 85mins 9c

1 NAC 2.5s✅✅
2 東京 2.5s✅✅
3 FC橫濱 2.5s✅✅
4 三分大神2.5s✅✅

1-2

炸

買10000 6島收息

88

直接輸埋

半2全11 係咩玩法

半2全11

3細

真係全格

臭馬

唔好喊住先 比馬定紅鑽呀

炸左呀1-1

嘩，炸成4球
咩事
買大會想死

8分鐘六連角

1:0
1:1
2:1
1:1
1:2

我買咗大分三神盤

比馬定紅鑽！！

炸撚左幾多次

又復活

❓❓❓

細波

6島仲有1.01 快買收息

細波黨福音

派me la 羊貢多

三神炸果兩球好似兩次都係365尻黎 冇入過

屌。諗住開濟

1:1

來回地獄又折返人間

比馬啦

北海道去食屎喇

半2全11呢d先叫踢波 前鋒唔該學下人地

38口？

快撚啲完啦我個入球雙震撚到仆街

咪理佢啦...差唔多要block

feel到4點會上盤

都話條友9號買左大分贏半格
仲有弱智信佢

比馬100%

同意

Lm

1-1完了

1:0
1:1
2:1
1:1
1:2
1:1

我買咗大分三神盤

不同意

屌你出乜？上盤？

我買左北海道 幾時有講買大分

係呀 佢要左上盤 比馬啦

大波救星！！

有飛有真相

個細波

大佬！

大分呢半格都算難得

45mins 1厘息 好過買aia

skip

Han蛇點叫你好

On9亂鳩咁屈 你搵到我有講過買大分 派一萬比你 on9

你真定假

沙蛇改名冇人講？

4點有冇水

1 NAC 2.5s✅✅
2 東京 2.5s✅✅
3 FC橫濱 2.5s✅✅
4 三分大神2.5s✅✅

對不起各位
點解係細波
因為我強勢回歸

試過炸一次2:0

唉，咪9煩，貼幾張50k輸既嚟睇下咪繼續放負囉，到時原來買得幾百就

紅鑽

半一盤 阿婆都識買

我英文名叫eason

波Po 24冇人講

今場呢

巴打大細真係好勁

屁馬

沙蛇改左咩名

你講好委屈？

有冇人派

叫得eason都高大威猛 醒過人

咩名

一日之計在eason

花蛇

是

屌on9 舊城條黑鬼2碼中柱

強運抵你贏，炸左咁多，最後嗰球仲要中內柱彈出

696入多粒喇

仲要得一粒

9號啊傻閪 字都唔識睇？
你個日唔係話自己買下盤？最後唔係絕殺追和贏半格？

而家雙丸 咪屈

咁就收1萬

自拍證明

算啦人地輸成百萬

6角下半場會無波無角

紅鑽啦

我諗最慘係大波黨手足

OO

jer到前幾日

派得啦傻閪

而家買大波唔抵可憐

以前連輸10幾場

條友好撚煩成撚日上黎扮輸
飛又冇張 薯條都至少有飛

白卡救星！

1 NAC 2.5s✅✅
2 東京 2.5s✅✅
3 FC橫濱 2.5s✅✅
4 三分大神2.5s✅✅
5湖南比馬 2.5s 大開心又唔記得買

波po歷來派最高金額
10000蚊

真 話自己連炒30幾場 笑撚死

認真就輸了

全黑改名轉運？

拯救世人

沙蛇

係

咩

即場買個細練下心先

比馬12m 10 1 100

，

我問你咩名啊

入球話黎就黎

紅鑽驗腦區

我

角球先係

紅鑽12m唔入 10 1 300

柒頭比人踢爆就潛水？

goalll

刷角刷到飛天

88888

999999

連C雅

696有火到...大波波

下盤日下盤王比馬點輸

11.5細唔叫了

刷⻆就要入波

半大全細

偷場冇4粒講唔通

佢唔會應你啦
夜啲就會當無事上水話連輸99場咁

10c ft 101500

有！！！齊叫

多數係

補時絕殺第10c

12.5細心臟停頓了

大波救星 日你媽 退錢！

11.5b 快

死直

不了

我命令 696 d角比曬鑽

岩先696
2-0
邊位手joke 10.5 s gel到行一行
咩10.5s 穩了

10

696呢排到底jm9 刷角刷到on99咁

10c jump

要入波啊屌

🚨今晚6-7點將會係賭波馬拉松嘅晚飯時間🚨

因為心跳都刷

收到

西鑽角呢

紅鑽比馬隨便入一粒先啦

10c
角細不想做人了

大波救星比人入未啊屌

用10蚊參與咗心跳反杯70倍
心跳贏 10 1 100

屌你老母 鹿角 10.5細都要屈

10c ft有無奇蹟

鑽入未……

696 是但入多粒

696！

有我派500

好啦

心跳ng

內定你了

696 唔入多粒驚驚地

慳啲啦有你都唔會派

冇人買大波？

心跳回憶！

咁樣一格都中唔到 我戒賭算

你買左？

角球分析員
10.5中!

係...買完就冇聲氣..

696臨完場會比人入一粒撚鳩上盤

勁力鑽入未……

NO GOAL穩了

4-0FT

ssa

未中

原來又是你 唔怪得冰到咁

Dllm

清水心跳追和未

買完大波就刷角

西鑽開到角大 10 1 100

ez

11C

11

心跳準備追和

好

1

I

細波角大

123

11c啦

乜撚野垃圾波

有！！！

燈到狂刷角 無入球.....

角細針

696下半場玩乜

10.5b cashed

又係你個仆街...

....

唉....

3.5-2

係喎屌
岩岩見佢條狗閪冰完都冇派
抵輸
最好岩岩11殺佢

半一上盤比狗屌

唉 放過手足啦好嗎

696 2比2啦

勁力鑽入未！

3.5大唔係好難姐..

唔好再買大啦e神

買角大冇事買大波就出事

All in咗

你收一收皮先啦 快手輸撚死

2:0 3:0一樣

心跳一球都無講過去

波Po 24 冇人叫大波

全部都買細

大波救星救救我

紅鑽又撚？

佢仲要賤到貼埋飛出黎擺明就係中左唔派

咁醒

大波黨真係無辜...

紅鑽角細收錢算

傻西黎

被某人迫害

696
13‘ 2-0
90’ ？？？

696果場點會冇4球？

都係個句 唔信就算鳩數 我本身以為你話北海道哩場 ok fine 原來你講9號
9號個日 發呆少年 問我買左咩 如果我答佢 就唔洗咁煩 第24炒 係fc援交 下盤 我唔知你有咩主觀諗法覺得我大分個場係買左下盤 可能句洗唔洗咁多上盤？
不過算鳩數喇 信不信由你地 哂鳩氣

又半2全2

2-3

@mg

2-0

有冇飛啊 想睇

2-1 6倍

我宣布大波黨正式陣亡

刷角未

閪鑽

2:2 3:1 4:0

話自己輸咁多場
是但cap幾張飛上黎睇下都有下話？

俾面你
唔講到咁白啦

閪鑽又閪..角都無

多謝

呢d真係賤種冰11快

2:1又好2:2又好啦屌

佢真係好撚煩，飛又無張

西鑽半大24

屌
岩岩半埸無買696 12.5B

冇第3球我切mg jj

其實好簡單打咁多字都唔夠你一張飛

閪鑽啊閪鑽 半一上盤比狗屌

10.5 s 算唔算慘死
57‘ 11c
然後全場再無刷過c了

真係細波日 cls

其實又唔係事後唔派
理得佢話連輸100場
又唔係攪到你輸

頂住啊696

波波池：車路士最近五場作客全勝

半2全2cls

入完兩球hea撚到

佢會答你
信不信由你地

閪鑽比馬快手nba

696撚我單

識買未

下 嘈左咁耐都要有一方收皮架啦
如果佢拎得出飛上面條友即刻收皮 都好睇架
我就花生既姐 風向邊面我就企邊面

呢個時間大分啱啱完場
大分個場遲援交成2個定唔個三個鐘
你大分完場講援交冇入波？

搞乜姐閪鑽 追緊數就追完 你咪撚玩啦

12

半2全2？？？？？

12！

696 3.5s 冰埋

算啦 由佢兜 仲要打咁多字 唔知做乜尻

西鑽入未

係啊 唔關我事 所以唔理佢了

13c

條黑鬼殺死了大波

無限角

角大痴線到,喪爆角

正式宣佈半大全大黨冚家鏟

原來你力架黎...

入球大手足死左知道搵邊個算帳啦

日本岩岩地震

blm

追和pls

條傻閪兜又兜得柒過人
好心佢直接話買左大分客勝和波都係輸未算

日本地震

16.5s開唔開得出

叫走盤算啦 仲追和

半一盤 阿婆都識買
仲要有波波池全力支持

腰斬未

心跳2:1未

爆完角未

杉本健勇去左西鑽幾季都仲係咁廢

爆撚到on9 屌

抵死又事後又走數

大阪定名古屋定廣島

刷你老母閪啊閪鑽

抵啦

有追？

成個日職聯都撚賭仔

696角大派錢

3:0未

4.5sgel得未

心跳入未

幾時橫濱十級大地震
兩隊都係賤種來

買埋2.5/3算

心跳個11號插水假到

真

有病？係咁刷c

唔洗做？你養我？

可以同一日先入兩球比人cup三球
顛撚到

其實我呢場買左大 成班傻西

心跳真係黃金機會

1999

有冇賭攬手足，1點全抄4場大，再2點連炸2粒都要細

696隨時又嚟半大全？
人生已完

好波

入左5.5細 輕鬆到

你開心咪得囉傻閪到

14.5s 1.12唔好4

我都記得 假撚到

最高好似1.4咋喎

湘南俾多幾c得唔得

維拉強陣

696角大易到

2.5都4咁冇野講 服

1比0都想買 得1.19
放棄左
最近買高水

Breaking News 2:0

696 算良心
開返場上盤角大

3.5/4洗唔洗死

未完場 心跳仲有心跳

90分鐘穩收40%息算輕鬆啦

半2全3收貨了..輸少當贏

真係無入球

發生咩事？

2:1 ok?

好多黃金機會

2.5/3 我收一半好冇

3:0

我2:0買 高水d

似會有第3球...

似2:2

696 班鬼起碼miss 左十個以上

似2:3

希望

心跳肯中龍未

似3:3

心跳都係 睇到想打爛個moon

心跳又一隊唔屌唔識入

果下90%入球 冇入到

日職D外援真係好撚廢

似1:0

心跳快d入

屌完都係唔會入

似客其他

鯨 花 鑽 閪撚哂頭寒啦

屌左先

5.5s dancing

勁唔洗踢日職啦
你睇橫濱

大家唔好睇直播 睇住起碼有3個超級黃金機會冇入到

現階段睇似2-0 13c FT 唔排除會有入球

靠你了

仲有一球至兩球 中硬

No了 比多球我算

閪鑽 你知唔知我追緊數嫁 咪撚啦

角呢咁

教練未肯換我入場

上個post #777 話和派100
追和再派100

3.5大 5倍 唔買走寶

閪鑽2隊求其入一球之後俾對面反CAP啦

停哂角

咁都唔入

一句講晒 14.5c 大定細

最後一秒成功衝閘買閪鑽 唔係呢1秒害死自己下話

細

大

可

做乜9

2.5/3 B

14

馬會俾你衝到閘就預左好大機鋪草皮

下盤比d信念

西鑽半大3個500

比多3c

ho

你個名已要買對家

ok

又出翻黎

睇住黎食

15.5s震緊

快手3:0

ching錢多咗可以考慮捐比我

上盤手足補唔補2:1

696頂實個no goal

半大我派1億比你

細波穩到

叫一叫比馬先

又要重新追過數

14.5s 頂實

中‼️

696真係NO GOAL咁堅?

西鑽半全主派10億比你

696輕鬆gel

2.5/3s 頂住

細波點輸？

入完第2球4.5S有2.22

紅鑽又閪

幫細波Gel下算

14.5s等死

紅鑽 快撚啲大 屌你老母
紅鑽 快撚啲大 屌你老母
紅鑽 快撚啲大 屌你老母
紅鑽 快撚啲大 屌你老母

會唔會撚無入球手足

呢下射波廢撚到

恭喜你又贏 岩岩入左500俾你 贏完派返俾我？

條友收左錢？

日假細波日

心跳會唔會入返粒？

留馬會Ac

收左你錢 幫你開細波

無撚射正過點入

無事既

696不如比人入返球先

696強陣已贏

-30

日假全部開細波

比馬穩到

有冇絕殺..

又開細波

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了

昂貴是這刻 我覺悟了

696根本唔想入..

2:1 10 1 200

唔怪得半2全2

比球12m

心跳入一球
上下盤拎一半

-30 日職真係咪掂

whs

頂實

我了

12m唔會miss?

差D

比馬好勁

好大機會

終於1射正

射得幾靚

一定會21！

轉盤都開得出2球？ 馬會派錢咩
心跳快入

垃圾閪鑽
-20

半2全2我屌

7射1中

開2:1比你

4.5s點輸 諗唔起

補幾

4分鐘 最後直路

半2全2 錢就係咁易賺

心跳快啦 一球姐

NO GOAL手震緊

2.5@ 1.3都開唔出

沖撚晒上去 打鳩班696 再入波 快

日假全日上盤應該得696

正確

E神之力
細波

未完場唔好gel唔該

上盤gel

日職全細

停止心跳！

勁，威

仆街刷到14角先黎護角

10.5s慘死

屌2.5b都開唔到？？

屌 入左低水5.5s 好似輸左錢咁

冇事 好過下盤

冇哂心跳了

日職悶撚到

完場未呀 個no goal想gel

OK

日職真係唔撚下狗唔安落

收到 派未

唔好睇直播...日本仔踢假仲笑緊

全細系列？

2:0 14c

角細炒哂 好彩 半場前 3.5s 冇爆

信心跳真係無心跳 買細補返

邊西個啱啱寸我 出嚟啦

半2全2即場入球細多謝

派我了

戒了 去玩股好過

黑鬼4未？

入球細派錢

上盤震到 最尾條友咁撚高章唔大腳清走

嚇到爆屎汁出黎

最快留payme code $100

me

一按即 PayMe！

有冇咁快。。。

我唔係要link

比馬又中

我望左幾秒先去搵了

手多買心跳又無心跳了

sor

2:0波膽

我屌又針

已派

好高賠？

今日6場日本波 全細
2場00 2場1-1 其實好顛
今場696仲要13分鍾到完場都無波入

殺人

即場2.5/3s 2.6倍cashed

NO GOAL補返角細

星期六 6 鹿島鹿角 (主) 對 清水心跳 (客)
細 [5.5 球] @ 1.38
好似輸左咁 dllm

Thank巴打 code呀

又無馬 又得1場波 死都唔開即場 垃圾

紅鑽果場又係閪波

你諗下班唔出聲嘅入球大手足 就會覺得贏左

日本波諗住全細？

閪鑽踢閪波

比馬gogogo

又好似係

J league 細波日…

閪鑽平手盤算啦 仲要讓到半一

睇飛數 0-0 /0-1

西波日

入五球果陣又怨頂到瀨屎 輕鬆收錢你又嬲贏左果啲派我當冇賭過好冇？

肯幫手嗌下比馬未

又屌得幾好

諗下2.5b個d 嬲到瀨屎就無事了

比馬12m未?

笑死 好搶口

波post冇人識贏

冇人買紅鑽果場？ 靜到

無賭2日，大波黨應該死晒

希望今晚大波黨可以翻身

立即完場

日本波真係好鬼痴線擺明話你聽係咁假架啦

救我 玩日職10場先贏1-2場

閪鑽閪埋戒日假了

Pm再講

比馬加油

比馬禁屌

比馬半一易撚到

電腦分析 日職99.9%假

比馬頂實

日職下盤只信比馬！！！

今日6場日本波 全細
2場00 2場1-1 其實好顛
696仲要13分鍾到完場都無波入

依家紅鑽9成細 即係全撚部都細

根本全部球隊有共識開咩

比馬半/一真係派錢買太少

咁撚多人gel就知多人買上盤

買得2k
贏得1600

奇蹟生還

買乜輸乜

睇返依幾日啲賽果全部細波，半2全2終極撚狗

佢哋都係講事實姐 如果gel兩gel就改變到賽果 就冇窮人了

西鑽買角大就唔刷

琴晚都算多大波

今晚英超一定大波

其實比馬呢場 個個都下盤
所以我買西鑽
屌 點知真係開比馬下盤 仆街

買得1k

比馬頂實呀

何解呢？請指教

見臨開埸回到咁都買

牙狼會細

角球仲要靠比馬，西鑽唔想踢就輸埋啦

見到一陣又有漢堡

買3場上盤3場0比0

0射正

入球大

上場先撚完

反底

唉，冇啦啦7c

信多次

今次冇野好講 比左料

我都想要

差3個驚咩

頂撚住

今晚漢堡2.5b
慕遜2.5b
暴力流浪2.5b
克魯2.5b
史雲頓2.5b
甘堡爾3.5b
求支持

邊洗頂，直頭比馬0:1

好呀！

漢堡我不敢信了

日本細波日

想問有冇人睇緊西鑽場波

6場2.5s都幾癲

點樣必開水 我打爆你屎忽必d屎水出黎

你啲笑話好低質

唔會咁都爆角細掛

角大plz

1-0

未？

今日日職全中

888-2

又扑多個白卡仔

唔會啦半一點會開1.95

理解唔到報假咩心態

你咁好笑 講黎聽下

半一下盤真係阿婆都識買

贏就全格 輸就半格

支持

咁又角大
笑到

係咪9c咗

因為你會答番佢

10c-1

蒲sir仲有冇心水

就算紅鑽而家入又點，比馬一個絕殺上盤又針

雷鑽0-0

紅鑽是咪絕殺咁老土

太早落平手 主唔會入先

除左696全下盤 都唔齊心既

杜蛇出左咩

7x1 細

橫濱幾時變咗上盤

屌你半細過關比696斷左

橫濱咪下盤囉

咪話左全下盤囉 識字？

出左殯

佢到底做乜

比馬頂埋佢

輸到癲咗 包容

西鑽我dllm！！！

衝出黎柒刷存在感掛

9999-1

呢度d人唔撚係弱智就文盲

心地唔好啊你

頭蛇橫bin

又0比0

屌呀做咩咁話我杜蛇

今日羅達=尋日兵工廠

0:0大家開心

鑽絕殺未

agger

比馬收錢！

比馬入就差唔多

10/10

會絕殺 唔會開心

今日7場有3場0:0 都幾犀利

鑽屌一粒大家收錢

G持

1 NAC 2.5s✅✅
2 東京 2.5s✅✅ 瞓咗唔記得買
3 FC橫濱 2.5s✅✅ 瞓咗唔記得買
4 三分大神2.5s✅✅
5湖南比馬 2.5s✅✅ 太開心唔記得買

今日係咪全部開細波？

多1c plz

10c

兩隊係中場圍多10分鐘爐

10c goal

原本鑽0射正唔係一射正就入波咁老土呀

傻閪鑽輸撚埋佢啦

好彩補左飛

閪鑽角大是咪有人派

屌你垃圾西鑽

比多1c

日職今日7 連細

心靈中曬 心中富有

1:0

唔洗太多幻想

俾多角

頂埋佢呀比馬

又羊

0:1黃牌

blocked

比多1角

大分5 粒強行炸到2 粒

1:0
2:0
1:0
1:1
2:1
1:1
1:2
1:1

今日日職俾狗賭

補5咁撚多

快撚啲完啦

鑽明顯想等完

絕殺10 1 100

goall‼️0:0gel

得9個人留，照抽

補上

Me

係6粒變咗2粒

俾多一角

好你老母 你邊撚個？

個心唔舒服

10.5B GEL!!

錫返

10.5b goalllllllll

比馬頂埋去！

大波師仲在生嗎？

日本波
高水平半下盤
九成開出

今日日職真係CLS

鑽‼️

換人大法

咪 最多比水你

我老死E神針左

直接俾錢我好過

死撚哂了

佢角大黨黎

全鄉土TG勁針

0-0 11c ft

留馬會

完場 到咗賭波馬拉松嘅食飯時間

最近發現買小注但穿多關都幾好玩,仲贏得多過下下幾百幾千盤
40蚊 串4*1 20蚊 串6*1 10蚊 串7/8*1

嘩 今日啲日職

又0-0

日假全細日

Feel到贏完今晚英超輸返出去

垃圾鑽

啲細咁好分

讓最深果場先開到上盤半2全2
日本狗咪撚做到咁出面啦

紅殘種廢

31520⋯以下略

咁驚唔賭咪得

Cashout囉

長井留payme

又長井

857

長井到底乞左幾多錢

等重抽了

職乞致富 好過賭波

多謝gchi

入左波po年幾了都仲係長井中

長井復出 唔撚洗乞了

連中幾年

熟悉既火星又回來了

又中

3月到家陣先乞到
又中......

收到了 祝巴打贏開有條巷

仲記緊你1個月1000

乞到上岸啦你

果d raffle網佢寫code的

長青樹

我睇左波post咁耐都未乞成功過

召喚長井追擊手

其他人乞中邊有咁多人jer

俄假點好

烏法100%

半和

四寶都唔識？

羅達頹勢繼續，上週末作客輸到雙膝跪地，以0比5敗走卡斯洛達，深陷墊底位置，並依舊以為聯賽最少入球一隊，17戰只得7球，近3戰慘食白果零入球。他們的主場賽績格外差勁，近6戰主場只入過1球，但上次擺陣終於迎來主場第1分，跟烏拉爾互無紀錄言和。

反觀烏法單是近4戰的入球便等同羅達全季總數，並且近6戰均有進帳。上週末作客爆冷贏羅斯托夫1比0，是今季首度連捷。

你中最多

俄假成撚日針

...

半和保平安

今晚曼盤100%

重轟咗我曼

呢個資訊好寶貴

跟

紅鑽又問題角呀？

曼好似ok 我揀曼！

大家又針咗幾多？

每次買狼都針...點算

搏下俄佬半全大先

狼來了精神

我淨係見到一隊派錢
漢堡對家

有無俄假分析呀？
唔想輸錢

7場日職6場下盤

3場0-0
2場1-1

7場全部入球細 好撚誇張

成個2020
唔知輸咗幾多錢比漢堡隊仆街

呢兩隊俄仔 半場波蛋0-0都搏得

曼盤跟

Double大法
呢場贏硬

朋友燈水
1.閪花❌
2.羅達

慢慢慣架啦

紅鑽=我個名

德乙琴日兩場都角大同3比0
今日識買了

俄假不重心

7點俄假有無烏法手足

多謝你 買咗比馬 舒服

原來日職全細

德乙應該係細波，但我買大

羅達

仲有幾多生還者

死撚曬了

唔怪得冇人

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

係到

Yes sir

1點到4點日假全細串埋有幾倍

沙蛇係之前D POST俾既tg谷有d真係幾準

10倍
中左但買左20蚊

7場日職細波串埋有幾多倍

全部2.5s有146.5 好似係

SG我最mean 波po大蛇黎 準係好正常

全3.5s 有7倍以上

俄佬半大 TRY

有無烏法

死都唔開0.5/1

烏法似樣

買左到696個場都嚇死左了

7點 3.5b

因為上半應該最少1粒

烏法大船咁就會開羅達
Skip

但g蛇出羅達

17場 8 分 係咩概念

呢場尻買 針唔關我事

曼呢個賠率 根本派錢

烏法大船

Btw今日日假全炒

烏穩了

JACKKKKKKKKKKKKK
SLOW FUCK!!!!!!!!!!!!!!!!!!

門巴出水未

角b 一唔一注？

半大

7場細波後下場必大波定律

兩格 try

個定律係幾時開始

今日

羅達！

羅達上呀

里達大船

由9點開始個定律會變左8場細波後下場...

日職開一場半大

俄假大船啟航

+80

掂了

atv係咁落飛

牙狼冇咗個射手

日唔日假你都炒架啦

會唔會真係開羅達，17場贏一場但初盤做平手？

接近七成命中 想贏錢速入

今日戰績

烏法Gogogo

想問下係咩app

叫人驗腦個位巴打買左咩

沙蛇改左名

1 NAC 2.5s✅✅
2 東京 2.5s✅✅ 瞓咗唔記得買
3 FC橫濱 2.5s✅✅ 瞓咗唔記得買
4 三分大神2.5s✅✅
5湖南比馬 2.5s✅✅ 太開心唔記得買
6 羅達 2.5s

捷報

屌咩又搞鳩我ac

我的賭波日記(1)

烏法被人㩒屌?

列斯聯賓尼雲圖

角大24

諗緊玩唔玩德乙好

哈蛇

玩

雲巴救我

同路了希望唔好燈到你

大蛇

列斯聯佢有無話預左輸晒

已經報左驚

G兄

你先係

唔知漢堡會唔會繼續閪

Lihkg

830有冇人要左燒鵝